有無人知牆身爆左條灰色圓條係乜黎？

喺後樓梯見到
想八卦下係乜黎

爆炸鑼絲
個師傅鑽到穿牆都唔理

牆鑲屍首

通關套筒
起樓時用黎收通關纙絲夾住件模板
落石屎嘅時候就唔會爆開

因為牆後面就係屋企
所以好奇關唔關屋企之前裝修事定係起樓果陣起到咁

好可能你屋企裝修打喉坑時打咗出去

但係上面個粒明顯之後先屌出黎
屌爆埋批盪喎

Glory hole

你屋企打穿牆出街囉傻仔

上面一睇就似係你屋企整出嚟

落石矢前要釘板/鋁模
如果起石矢牆就要加螺絲/絲杆(之類既野)鎖住牆身兩邊，
咁如果就咁插螺絲入去就扭唔返出黎
所以會有呢d膠塞做介質

呢d膠塞等落完石矢之後要打返出黎跟住插膨脹膠塞吼

圖入邊睇到就係建築無打返d膠塞出黎就咁抆泥

你抆走佢就可以昅到人地屋企